呢一年 可以話係我人生嘅低谷

今年我經歷咗五次好大嘅打擊 每次嘅打擊都係我成世仔未試過 去到今日第五次 雖然係咁多件事之中已經係最小事 但係令我發現 種種都係因為我嘅傲慢同大意而成 我真係好想改變 我唔想再經歷第六次 有冇人可以教我點做
前四次我選擇將呢啲打擊壓抑 表面睇好似無咩嘢咁 但係好細微嘅嘢都已經可以trigger到我

我覺得自己只要改變到我就已經可以避免到呢啲問題 亦都覺得其實全部都係可以handle到 但我真係覺得自己好垃圾 我唔想再係咁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我唔想講係咩事 但我真係好冇用 有冇人可以教我點做 性格決定命運

好撚煩呀屌你老母

我話唔想講

打擊=?

可能係 不過鬥廢又有咩意思 唔會令我感覺好啲

可唔可以睇清楚我打咩先

其實樣樣都有 但我覺得係我嘅傲慢同大意而發生 每次都係

我真係毫無價值

最重要既野唔講 你想我地點安慰你？

why i would make those mistakes

898
我唔係要人安慰 我唔使人同情我

咁你開post做乜鳩

我會唔會成功?

唔係俾你睇 bye

你覆人嘅態度已經知你好傲慢😊

咁我哋可以點幫到你

多謝 我專登

上得來講就唔好禁串啦

點樣改傲慢同大意 特別係大意

浪費data 上一頁

有缺點慢慢改就ok
俾啲時間同空間自己進步

做人已經好攰 每日戴著個死人面具番工 我一但戴上咗 我就唔可以除低 我上網做返自己都唔得？

bye

唔知你咩事啦，但係有啲嘢唔係話你完全可以控制到，都有好多運氣成分，如果你知道係因為自己能力不足既，咪諗下下次點樣改善，付出咗既代價已經攞唔返，但係你可以上到一堂，你永遠唔知你今日學到既嘢將來會有咩用。

你上面話唔想人安慰你，咁我唔安慰你啦，但係有唔開心記住要講，唔好收埋收埋，頂住呀手足。

呢年都係我人生低谷，我都好想快啲過左呢年佢

謙虛啲就唔會大意

可能唔止一年呢

好似啱 但我做唔到 傲慢好多時唔係做出樣 但諗法上已經夠你死

可以由咩都有變成咩都冇，點解會咁

無人知我面對過啲咩 之前kelly嗰啲故都係我用嚟開脫咋

問神 可能係考驗 但我承受唔到

用自嘲嚟令自己好過啲

巴打你有咩特別叻 可以咁傲慢

年少無知 唔想講太多 但係我實際上係冇傲慢嘅條件

stop asking questions plz

我都唔求有人可憐我 我寧願做人隻狗都唔做人

起碼做蓄牲可以負起蓄牲嘅責任

我唔係靚料嚟 成功唔到

肚餓了 都係訓先

我真係無卵用

做咩要俾咁大期望我 我承受唔到

講講講講講講 講你老母咩 關你撚事呀 屌你老母臭化閪

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

我唔想去到七十幾歲仲要揸小巴過活 我想成功但係又冇能力同毅力

屌你老母

不如做舊垃圾好過啦

年少真好 珍惜你份傲慢啦 過多幾年要收皮個時 青春一去不回頭

但係身邊咁多人 點放棄自己 放棄自己嘅權利都冇啊我

簡單講就係let go,唔好再諗，發生咗既野你改變唔到

呢份傲慢我係收起個心度 但係帶嚟嘅自卑足以殺死我

講就易 我安慰人嘅時候都識咁講

如果當初我無呢份傲慢 可能我悠然自得好多

幾時有人可以打救我 守護我

我唔得架 我唔係領袖嘅材料

唔好玩我啦 我累死自己算啦 我唔想累死埋人

如果而家kelly喺我隔離就好

好可惜佢已經走咗

哦

請善用不推文模式

做0仔?

發覺人生總有幾個時期係衰野一齊黎 通常係屋企人/戀人/事業學業/健康 問題排山倒海
但總會過 過咗之後你會比之前成長更多 更堅強 更幸福共勉之

食多d屎

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！